\documentclass{report}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.2cm,right=2.2cm}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Lato}
\setmonofont[Mapping=tex-text]{Courier New}
\usepackage[nonumeralsign]{xgreek}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{cite}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{float}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
%\usepackage[all]{hypcap}
%\usepackage{tikz}

\restylefloat{table}
\hypersetup{colorlinks=true, linkcolor=black, urlcolor=blue, citecolor=blue}
\urlstyle{same}
\setlength{\parskip}{\baselineskip}
%\setlength{\parindent}{0pt}

\input{custom_commands_and_enviroments.tex}

\title{\large ΤΜΗΜΑ ΗΛΕΚΤΡΟΛΟΓΩΝ ΜΗΧΑΝΙΚΩΝ ΚΑΙ ΜΗΧΑΝΙΚΩΝ ΥΠΟΛΟΓΙΣΤΩΝ \\
\large ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΕΙΟ ΠΑΝΕΠΙΣΤΗΜΙΟ ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗΣ \\
\vspace{5cm}
\includegraphics[width=\textwidth]{res/fwbLOGO}\\
\vspace{5cm}
\large Ομάδα 13 \\
Πρώτο παραδοτέο}
\titleformat{\chapter}
  {\normalfont\LARGE\bfseries}{\thechapter}{1em}{}

\author{Φανάκης Απόστολος, 8261, apostolof@ece.auth.gr \\
Τσάκωνας Γεώργιος Νικόλαος, 8252, tsakonag@ece.auth.gr \\
Παπαδιάκος Χαράλαμπος, 8302, charaldp@ece.auth.gr}
\date{\today}

\pagestyle{fancy}
\lhead{Βάσεις Δεδομένων 2018}

\begin{document}

\input{front_page.tex}
\newpage
\input{TOC.tex}
\input{1.introduction/1.0.introduction.tex}
\input{2.user_categories_and_requirements/2.0.user_categories_and_requirements.tex}
\input{3.entity_relationship_model/3.0.entity_relationship_model.tex}
\input{4.relational_model/4.0.relational_model.tex}
\input{5.examples/5.0.examples.tex}

\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliography{cites}{}
\bibliographystyle{plain}

\end{document}
